想多謝業餘故評人同BBG巴打，你兩個真係鬧得我好啱

比你地警醒左我，我以後唔會再鑽牛角尖，亂咁發癲發脾氣，咁容易放棄架啦，我終於明白到分數只係浮雲，創作既心同火先係最重要

無論你地原唔原諒我都好，最少我都會比多次機會自己，去寫好之後想寫既故，保證唔會再爛尾，雖然你地同其他人可能已經驚左我，連再入去我既故post都唔願意，但我真係誠心邀請你地去睇返我既故，真心多謝你地既忠言

如果我再因為少少事例如負評或者其他無聊原因而爛尾唔出文，我就腸穿肚爛天打雷劈，為自己既幼稚負責，我都無面目再講落去，搞成咁都係自己咎由自取，I am sorry